{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039699",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 곤지암 M"
    },
    "text": "チェックインとチェックアウトの時間は曜日によって異なりますので、予約前に予めご確認ください。 2002年生まれ未満の未成年者は出入りが制限される場合があり、これによって発生する入室拒否に対してはキャンセル及び払い戻しができません。 ご利用中にも客室情報や料金が変動する場合がありますので、ご注意ください。 客室ではWi-Fiが利用でき、特定の客室にはカップルPCと1人用PCが備えられています。 昆池岩ターミナルとファダムの森、ゴンジアムリゾートまではそれぞれ1分と10分の距離にあります。 現場では現金割引イベントが行われ、工事スタッフ、配達ライダー、国軍将兵にも割引特典を提供します。 すべての客室で現金決済時に5千ウォン割引が可能で、ゲーム利用に最適化された32インチモニターとゲーミング専用マウス、HPキーボードなどが提供されます。 インテルペンティウムG4560とGTX-1050、RAM-DDR4(16GB)、SSDで構成されたシステムを使用し、有料ゲームは個人ライセンスの購入が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "曜日によって異なりますので、予約前に予めご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室制限がありますか？",
            "answer": "はい、2002年生まれ未満の未成年者は出入りが制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、客室ではWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "どの客室にカップルPCと1人用PCがありますか？",
            "answer": "特定の客室にはカップルPCと1人用PCが備えられています。"
        },
        {
            "question": "昆池岩ターミナルとファダムの森、ゴンジアムリゾートまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "昆池岩ターミナルまでは1分、ファダムの森までは10分の距離です。ゴンジアムリゾートも10分ほどです。"
        },
        {
            "question": "現場での現金割引イベントはありますか？",
            "answer": "はい、現場では現金割引イベントが行われます。"
        },
        {
            "question": "誰が現金割引特典を受けることができますか？",
            "answer": "工事スタッフ、配達ライダー、国軍将兵にも現金割引特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "現金決済時に割引がありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室で現金決済時に5千ウォン割引が可能です。"
        },
        {
            "question": "ゲーム利用に最適化された設備はありますか？",
            "answer": "はい、ゲーム利用に最適化された32インチモニターとゲーミング専用マウス、HPキーボードなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのようなシステムを使用していますか？",
            "answer": "インテルペンティウムG4560とGTX-1050、RAM-DDR4(16GB)、SSDで構成されたシステムを使用しています。"
        },
        {
            "question": "有料ゲームの利用にはどのような条件がありますか？",
            "answer": "有料ゲームの利用には個人ライセンスの購入が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 459
    }
}